新年返廣州有咩要注意

我唔想死住

唔好番黎

去廣州無問題，唔好返香港就ok

買人壽，寫遺囑

唔好落返嚟
仲去支那都係抵撚死
祝你下世做支那人

搵返有線中國組訪問果班傻仔

留意返記住唔好返落嚟

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

唔好返黎

多你一個好多,
手足不如唔好返啦

唔識上連登果d 愛國藍絲無得講啦

你識上連登都係要死上去咁你唔死都天無眼啦